痴線 啲狗依個火都用黎講？

屌你老母 你地cap左幾撚耐啊

依家樓下啲阿婆燒街市仲大火過依個啦

又誤導觀眾

屌你老母

街衣

推

無視 有咩記者會澄清

咁你地係有縱過火

依個火就算鳩數啦

依個火好明顯係唔覺意行出左少少燒街衣

咁都叫縱火？

不推文回覆

請冷處理狗記者會

頂無㩒